一人一件日常生活覺得好治愈嘅嘢

吸完塵見到個地下好乾淨覺得好撚爽

聽日紅日，唔使教鬧鐘

星期日嘅感覺過得好快

我幫男朋右含完佢幫返我含
吞埋仲要追撚含

每日見到阿媽
珍惜過每一日
每日有得煮飯
有得洗碗

翻到屋企/起身發現成屋都無人得自己一個 然後上Netflix/ YouTube睇片

自己獨霸屋企真係好撚爽

一出門就有lift
連續過幾條馬路都唔洗等轉燈

屌西中出一剎那

熨衫

屙屎

但係燙衫有時都幾嘥時間

紅隧巴士頂閘後連續飛站

一路痾屎一路食煙
返到屋企先開恆冷氣，入廁所沖個熱水涼出黎涼冷氣

行街見到動物

自然訓自然醒